九月中啦，和理非定勇武？

和理非既角色
而家有好多批評和理非既聲音，但請大家記得和理非亦有佢地好重要既作用
廣傳新聞消息： fb, ig, twitter 確保香港人唔會善忘
國際聯署/ 登廣告： 影響全世界對中共、香港局勢既睇法
連儂牆/ 唱歌仔/ 拖手仔： 唔反對，有宣傳作用，但首要將自己人身安全擺第一

點解要勇武？
經濟金融先係唯一春袋： 無論係中共、港府定藍絲最擔心既都係香港既經濟，只有「焦土」先可以真正令佢地肉痛
拯救義士： 如果行動冷卻，被捕義士入罪既機會只會更高，唯有令抗爭者成為大多數，先會有轉機

勇武行動注意事項
和理非加埋勇武絕對係香港既主流，如果每次都充分保護對方，不割蔗，一定係我地最大強項。
而我地最大既弱項就係交通，無論出門定番屋企，而家都係欠缺安全又有效率既交通工具，所以必須盡快解決呢個問題。
絕對反大台，但討論一定會令行動進步，所以一定要有組織有共識有計劃。

一句講曬，咪分裂。

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

不分和勇

和而不同

🖐🏻

如果有卧底狗，大家應該咁應對